
	TOPPERS/FMP Kernel（Release 1.1.1）
		Toyohashi Open Platform for Embedded Real-Time Systems/
		Flexible MultiProcessor Kernel

TOPPERS/FMPカーネル（以下，FMPカーネル）は，TOPPERS次世代カーネルとし
て，TOPPERSプロジェクトにおいて開発中のマルチプロセッサ用のリアルタイ
ムカーネルです．TOPPERS次世代カーネルの基盤である，TOPPERS/ASPカーネル
をベースに，マルチプロセッサ向けの拡張・改良を加えています．

【最初に読むべきドキュメント】

FMPカーネルのユーザーズマニュアルが，doc/user.txtにあります．FMPカーネ
ルを使用する場合には，まずはこのドキュメントからお読み下さい．

【ファイルの閲覧にあたって】

FMPカーネルのドキュメント（プレーンテキストファイル）およびソースファイ
ルを読む際には，TABを4に設定してください．

【対応するコンフィギュレータ】

本バージョンに対応したコンフィギュレータのバージョンは．次の通りです．

   1.5.0

【質問・バグレポート・意見等の送付先】

FMPカーネルをより良いものにするためのご意見等を歓迎します．FMPカーネル
に関する質問やバグレポート，ご意見等は，TOPPERSプロジェクトの会員は
TOPPERS開発者メーリングリスト（dev@toppers.jp）宛に，その他の方は
TOPPERSユーザーズメーリングリスト（users@toppers.jp）宛にお願いします．

TOPPERSユーザーズメーリングリストへの登録方法については，以下のページに
説明があります．

	http://www.toppers.jp/community.html

【ポーティングにあたって】

FMPカーネルを，TOPPERSプロジェクトからオープンソースにすることを前提に，
未サポートのターゲットにポーティングされる場合には，あらかじめご相談く
ださると幸いです．

以上
